屌你啦，成班中計撚，又話出核彈都唔割

對家就係咁豬
對方犯錯斷正,你地就話己方中計
你哋啲心理潔癖仲要擺到幾時！
對家毫無底線，
你哋就要己方綁手綁腳！
就係因為咁先會成世都俾人禁住黎打！